我再宣布，全世界大和解！！！

乜撚野都唔割呀
是鳩但啦，一係成功一係入集中營
唱歌打交咩都好
是鳩但見步行步啦
GOGOGO香港人

唔阻唱歌，唔阻勇武

是鳩但，一係收皮一係煲底慶祝

915 東角見

做咩都好，是鳩但，一係收皮一係煲底慶祝

香港人，集中營見
.......
希望唔好喇

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

915 915 915

做咩都好，是鳩但，一係入集中營一係煲底慶祝

各有各做，大家同係同路人

做咩都好，是鳩但，見步行步
一係入集中營一係煲底慶祝

千祈唔好分化，當年雨傘死因就係呢點。
有人話左膠阻勇武做野，就埋打埋佢一份，千祈唔好，拉走佢就得。
有200萬人，係因為和理非。
有戰線，係因為勇武。
大家互補ok？應承我，不割蓆，不篤灰，不分化。

同行兒女為正義時代革命

唔阻唔割唔互屌，只想追求理性討論，同心革命。

但現實係好撚難

唱歌打交咩都好，是鳩但，見步行步，香港人GOGOGO
一係入集中營一係煲底慶祝

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

各位加油

冇錯！唔好又閙來閙去，和理勇呀

同行兒女
各有各做

真係唔好再嘈交啦

支持唱歌，支持勇武

只有成功或者失敗
沒有讓步

push

Push

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

贏就一齊贏 輸就一齊輸 唔會割 私了都唔會反感

是鳩但 總之煲底慶祝

樓主好波

推

是鳩但，任何人打和，super

冇錯

屌和理非唱歌前、屌勇武送頭前
記唔記得我地818嘅約定？

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

乜撚都唔割呀

但可以檢討

真！

WeConnected
咁辛苦connect到唔係主動斷掛

聽日見

第一次認同彭斯

好鐘意見到人開和解post

915

出

就嚟輸仲喺度割
不分勇和
團結一字 槍口對外

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

又係咁 擔唔擔保下次唔會再發生？

拗乜鳩野，聽日見啦屌

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

歌可以唱 但唔好玩膠變嘉年華
聽日12點 英領 2點半東角道

True

明日見！

Y not both

打和！

你地中意點就點啦

p

我係集中營等大家

勇武打死人左膠都好，只會支持唔會割

是旦啦 輸咪輸

屌你 你唔開post就己經大和解啦

唔割

唔可以亂升級
一定要對家過火, 連國際都清楚睇到對家的暴力, 醜惡
確保我地企係道德高地
國際支持係極重要

岩 一係贏 一係變新疆

應該加熱狗除外

做咩都好，是鳩但，見步行步

總之煲底慶祝

自衛殺警 自衛殺藍也不割

[正視聽] 係對家濫捕唔係我地送頭 仲要警覺休班狗同民鬥民問題

我推你又推

啱呀，核彈都唔割

915出來阿

一條心打狗啦！ 敵人都未打得贏鬥乜撚自己人！

係

係囉，唔好撚嘈啦， 唱歌唔等於唔還拖， 大家唔好咁單向思維啦， 建制/紅底 佢哋係好少會話自己人不是的。 我哋冇理由會咁吖， 係咪？

不互屌

邊個會割

重新岀發 冇大家冇今日 只有堅持 就有可能
做好本份 retweet既retweet 文宣既文宣 絕對唔能夠放鬆

但冇計 大家反送中抗爭者 係同一條船 無論嘈幾多次 我見到手足跌落船 我一定第一個跳落船救佢 好攰 但我願意繼續行落去

唔分化
大家都係同路人
能力各有不同 各自努力GOGOGO

不分和理要團結
一邊唱歌一邊貼連儂牆一邊睇水再十點鐘鳩叫

兄弟爬山

死都唔割

咁左膠阻撚住晒割唔割 累死人喎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

915915 企出來！

一係贏一係攬炒
唔撚準輸啊
屌曬你地班老母

我地已經無退路

我想講 雨革係輸割席
唔係輸唱歌

915老銅見

大家都係手足

唉屌 是尻但啦 一係一齊死
一係一齊入camp啦

All or Nothing!
Give me Democracy or Give me Death!

你收皮啦

915 東角道

停止互屌分化
聽日再見

破斧沉舟

打死人都唔割，打死籃屍仆街

不割蓆，不篤灰，不分化

總之有做嘢就得啦

記得天日915啊
大家快D幫手推上熱門啦

Gogogo

相信和平示威既繼續
相信勇武抗爭既繼續

Pish

不篤灰不割席不指責

各有各做，目標一致，屌佢老母

停止互屌

推
915 1200 英領 1430 港島自由活動

一早應該係咁做

算撚數啦香港人輸硬架啦! 成班得把口見手足比人捉淨係拍片圍屌有撚用咩! 咁閪多人唔救睇完片淨係識話好嬲好嬲

應該感恩重有人企出黎
而唔係一味潑人冷水
槍口對外

一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝一係入集中營一係煲底慶祝

915 1200 英領 1430 港島自由活動

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程
幫手推上熱門

大家睇下佢起底
不斷出分化post
先屌，後唔夠人講就再出po講唔分化
唔好推佢啦

負撚樣po

12點英領
2:30 東角道

聽日東角道見

唔她互屌住 從錯誤中學習
一齊加油
聽日見

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

岩呀,E家講緊就快入集中營喇,仲內鬥話割唔割咩打死人乜乜乜

簡簡單單我鍾意

兄弟爬山
大家幾耐冇講過？

Pushhh

你呢條高級三毛又扮悔氣撚

同意！同行兒女為正義時代革命！推！

好撚多淺黃仲on99咁 成日話勇武好飲有啲過火
以為咁樣有得贏
包括我條女

我地勇武有阻過你地唱歌咩 問題係你地做撚多哂啦 限制左我地好多行動 tg個個都搵戰友一齊去 結果連登就跟哂五毛風向叫人唔好去 害死好多手足

勇武可以小心d 唔好比記者影住你地打人啦
我唔係怕比人知，我係怕你地比人捉。。你地既命貴過晒全部野

我係和理非，一早講過核爆都唔割，黎場運動只有贏不能輸

一係集中營
一係煲底見
冷靜堅持到底
大和解！

同意，乜柒都做啦

擁抱一下

Push push
915 915

從未聽過勇武過火
只係聽過勇武唔夠小心

屌你又玩人格分裂呃正皮

和解又唔得

吊佢老味乜撚都唔割！全撐

要打就要打贏班仆街

好驚，今日淘大有懷疑休班克警唔帶委任證執法

無話唔得 大家已經和解左
下次帶風小心啲

死都唔割 但係下次紅豆兵搭蓋世太保一齊嚟 我哋要點做

唔係下話？

真係駁唔到

會員：彭斯 請你收聲

聽日見！

痴撚線
無端端比人屌

支持

無錯！獅頭獅尾都大和解！

推呀，互屌冇意思
學下藍屍啦，人地真係核爆都唔割㗎

721 831

無啦啦比人屌，好冤枉

大家覺得有用嘅就去做
兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

講咁多晒9氣
唔理你做咩 做咩都岩

米加粒子炮再度聚焦.

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

不切割！915見

咁先正確啦屌
支持唱歌
支持還拖

我地要學藍屍咁不分化 不割蓆

同意

叫心唔好去嗰啲都on9

打交互小無問題, 大家香港人無隔夜仇

無錯！

認同，推

諗下點幫被捕義士好過啦

班黑狗冇性架

多謝對面幫我地，再次團結同撥火

推！

推 同路人

各位手足，連登唔止係得我地睇
重有好多上一輩嘅手足睇㗎
唔好對罵，幫手推post，等其他抗爭者可以好易就係熱門睇到行動post

態度正確
和理非唔屌鳩勇武做嘅嘢，點解勇武要屌鳩返和理非做嘅嘢?

勇武有去和理非 和理非有冇去勇武啊？

總之要係煲底除罩 互相擁抱

天琦：條條大路通羅馬，邊個方式可以推翻這個政府，邊個方式就應該要去做！

兄弟爬山，各自努力

915
1200 英領
1500行街街

值得閱讀

Check out this article: Fear and oppression in Xinjiang: China’s war on Uighur culture -

岩呀，各有各做

一係成功一係入集中營

左膠阻住曬就拉撚走佢 唔打大愛左膠
汲取歷史 不分化 不割蓆 不篤灰
為勝利號角聲而戰
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命
915
1200 英領
1500行街街

好似好廢，但係心態最正確

不是一早說好
兄弟爬山 各自努力

有乜做乜啦
各位手足聽日見

各有各做啦

今時今日仲切割果d仆街死啦

《莊子·知北游》：“ 知北游於玄水之上，登隱弅之丘，而適遭無為謂焉。”
一於就叫：「玄水革命」

大和解！

唔割唔嗌交唔做怨婦

晦氣撚全面退場★行動撚全面進場

一係煲底見一係集中營見

915 唱歌 行街 私了 建牆 爬山 有做野就係自己人

算吧啦，成班思緒混亂又講成各有各做，根本係成班低智慧既人種，事實係佔大多數

參加机場和你塞更好

不完美，可改善，集中聽日915行動
推

奶春袋都唔割

和理非唔同左膠

哇師兄 你喺和理非專屬論壇講啲咁嘅嘢
小心比班歌唱撚咬呀

手足聽日見！！

721=831

只要傷到我地嘅敵人
做啲乜 殺人放火 都connect

612大家有咁既覺悟 依家係咪番黎啦

915出黎 大和解

915 大和解

是鳩但啦 大家最緊要目標一致
運動初期推得好暢順 大家靈活多變
就係因為唔內鬥嘛屌
呢兩星期大家捉夠大家條尾未
睇下藍絲已經行動有系統左好多

快手 大和解 做正事喇 咪再玩喇
文宣行動post唔見晒

主線主線主線
915915915

聽日銅鑼灣見！

915 再次兄弟爬山 各自努力

你有咩權宣佈

聽日呀

無錯
和理非應該要走出comfort zone
諗諗點行多步

不合作運動係好開始

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

915前大和解

是鳩但啦
有咩JOIN咩

P牌借位

義士無著衫，一班黑警圍住

aggar

spy，斬鳩你都唔割?

我尋晚發夢，見到廢老打人，
唔敢打人既和理非打開把遮，
然後有勇武落雨咁衝出黎打7班廢老，
救返手足。

夢醒。
完。

915，1430，東角見。

兄弟爬山啦，咁撚亂，考慮過後做自己認為啱ge事，乜撚都唔割，光復香港，時代革命

依樣真
根本無本錢俾你諗割唔割
依鋪玩完大家等收皮
仲要可能係慘過死既下場

我哋今次輸就要等俾人清算

要收皮都要支那一齊收皮

講得好 推

同一條線 咪以為你會冇事呀
唔想入集中營既 就兄弟爬山 咪撚割
依家兇你都係咁話
以為自已會好彩冇事？！
入到集中營發夢啦

加油啊 香港人

All or nothing
出去推聽日既po 啊

Push 停止互屌

以後on9中立撚講乜都好 同佢哋講集中營見就得

就算勇武打撚死藍絲都唔撚會割呀, 加油大家, 各有各做

只要是槍口一致對外就可以，核彈都唔割

大家唔好再割啦 槍口對外

唱歌唔知為乜，首歌完全無代表性，同埋難聽

咁先係
各有各做！
最緊要係唔好放棄 一直做 乜都做

對運動有利邊一飯都要盡做
各自努力，不割蓆

認同

不割蓆，不篤灰

不指責
不割席
不督灰

唱《願榮光歸香港》國歌，給中共最大壓力

真 唔係次次打句 唔係分化 預左比人話就係
對準敵人

但係你尋日先開post屌完

我係一個和班非，之前會好嬲勇武去送頭，但經過左今日淘大，我想同所有人講-

齊上齊落

手足有事無得唔求，你唔認同做法但係你眼前發生，請你唔好鬧佢地，而係去救佢地，而家唔係你唔同佢割席就已經好俾面，而係羅埋條命出黎幫你同人博而唔同你割既人好俾面

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

煲底慶祝！

勇和不分 各自努力

聽日見啦屌

唔好再攻擊同路人
唔好再犯5年前嘅錯

無本錢再去割

唔撚理發生乜事
總之聽日見

915 聽日銅鑼灣見！

做到底！乜都做！

不割！915 聽日銅鑼灣見！

聽日見呀手足！

聽日一齊去銅鑼灣唱！

唉咁咪幾好，見步行步，每次都全力出擊

閒日和理非鍾意點唱歌咪由佢

勇武就堅持不受傷不被捕原則

大！和！解！

大家都係血肉之驅，要完全唔互屌一定無可能ga la
但希望大家做到就算要屌，俾盡只屌一日，唔好屌過夜！
好似聖經話 不要含怒到日落！

兄弟爬山 各自努力

見有人踢爆你d分化post真身係高級五毛就開post洗底
和你老母你最無資格講

會員：彭斯 請你收聲

今個星期終於冇人送頭，冇人戀戰，冇人中計了

核彈都唔割

不割 不割 唱住打 打住唱

善用不推文回覆

啱聽 推

唱歌再打亦得
所謂勇武，唔一定係前線先稱為勇武，之前暴大學生已喺校長面前解釋過，勇武係一種態度，代表「無懼」同「即刻行動」，和理非只要有呢種心態，都可以稱為勇武派

雖然你出既 post 係精神分裂, 但唔少係幾鼓舞下
915
915
915

溝埋做賴尿牛丸啦
915見

錯了 護藍絲的左膠 如何唔割💁🏼‍♂️

9.15
9.15
東角
東角

已經有新屋嶺集中營喇 新屋嶺手足不是condom呀一個熱門post都冇

915啦
梁烈士永在心中
五大訴求

大和解

態度正確

總之聽日全部同我出街, 唔准留係屋企
9150 915 915

割乜9

一齊幫手解散警隊呀唔該

講得啱

和武唔好屌和理非唱歌，和理非唔好阻勇武還手

兩邊一人讓一步

如果有卧底狗，大家應該咁應對

推到土共收皮

一係攬炒一係煲底

岩

ok

打狗 救人

一早話左兄弟爬山

不割

大家煲底下相見

大家爬完山要點走？試下尼條片幫唔幫到手

好有智慧個post

做乜L都唔割

612 721 811 831

和勇不分 核彈都唔割！！

推。

再升級再升級！！
冷氣軍師全面進場幫勇武手足

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

乜嘢中秋節就知運動完咗個班柒頭皮落地獄啦屌你老母，話撚咗你母臭閪都唔割㗎啦，班分化撚今晚死返哂入佢老母個屎忽度未呀？

各有各做

光復香港 用「腐敗及反人類計分」在經濟上戰勝中共

現在每天中共港共都搞新招迫害香港年輕世代，佢地嘅只會繼續其邪惡本性，包括講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，他們會用最卑鄙最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，才能令到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

相信大部分人都認同與其在太多的勇武對抗中流血被捕，不如在經濟上打敗中共，因為雖然大部分歐美人民已認為要阻止中共的經濟政治擴張，部分的歐美政客是首先考慮經濟問題，特別係供應鏈上對中共的依賴。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團及協助中共軍事經濟擴張的各類公司。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準區分反中共與中共支持者這兩個陣營，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有反中共的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。香港的年輕世代是肯定能創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這既可以給與歐美更多change的動力，同時可以吸納歐美的工業產品包括各種高端設備，這就令香港有了很多參與的空間包括產品設計，品質控制等等。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技有太多的腐敗阻止了他們的發展。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

一個都咪撚割呀，我book定個位係煲底慶祝㗎啦